\def\ncols{2}
\beginsong{Non è un sogno}[by={M. Vattai -- M. Vecchi -- G. Carletti}]
% \transpose{+1}

\beginverse*\nolyrics
\[A-/C | G | D- | F/A] \rep2
\musicnote{Ripetere dopo ogn i rit.}
\endverse

\beginverse
\[C]Essere od avere, \brk scap\[G]pare e rimanere,
ru\[A-]bare o lavorare, \brk a\[F]marsi o farsi male.
\[C]Vivere o appassire, \brk com\[G]battere o subire,
nuo\[A-]tare o naufragare, \brk e \[F]tutto calcolare a do\[C | G | A- | F]vere.
La\[G]sciatemelo dire: \brk di \[F]fronte a vite arrese
ab\[A-]basso volentieri \brk tutte \[G]{le mie} pretese.
A \[G]dare sono pronto, \brk e non \[F]chiedo niente in cambio.
di an\[A-]dare sempre avanti \brk an\[G]cora non mi stanco.
\endverse

\beginchorus
\[C]So che non è un \[G]sogno,
ma è la \[A-]sporca e cruda \[F]verità.
\[C]Tutti abbiam bi\[G]sogno
di cam\[A-]biarci a volte \[F]{la realtà}.
Ma \[D-]ora so chi sono io
e \[F]non mollerò mai!
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
E tra dire e il fare, \brk omettere o parlare,
far finta e non vedere, \brk oppure raccontare.
Vivere o appassire\dots
\endverse

\endsong
